★bitcoin終於被hack--挖礦平台被黑客攻擊 錢包內比特幣數量變成 0

虛擬貨幣 Bitcoin 比特幣在本日升到 14173 美元高位，本來令人興奮，但對於一部份採礦人士來說，就好比從天堂跌入地獄。大型雲端挖礦平台 NiceHash 被黑客攻擊，在最新聲明中，承認 NiceHash Bitcoin wallet 的內容被盜，有關網站停止所有服務以調查事件。根據網路資料，這批涉及今次偷竊案的比特幣的總額，達到 6,200 萬美元（約港幣 4.84 億元）。

根據社交平台與官方網站的消息，在香港時間（下同）12月6日早上11時，NiceHash 服務全面停機，在同日下午 4 時官方發出報告，指服務正進行維修。有網民發現自己的帳戶被提空，錢包內的比特幣數量變成 0，社交媒體上因此流傳 NiceHash 被黑客入侵的消息。

到了 12 月 7 日凌晨 4 時，NiceHash 終於發出用戶最不想看到的報告，就是宣佈「NiceHash Bitcoin wallet 的資料被盜」，

[url]
[/url]

再見 😂

自己hack自己再走佬

自己hack自己

真係hackers?

受害人仲要冇得報警

抵死

好似幾日前先有連登仔問bitcoin怕唔怕俾人HACK

都話係世紀最大騙案啦

賣家，Hacker，全部自己人 嘻嘻

一陣大量湧現，一陣又消失曬

IT狗：data error未fix bug，係咁嫁

bitcoin有bug

不要大驚小怪

Hack Bitcoin 同hack bitcoin wallet 係兩樣野...
Hack bitcoin 係指改變blockchain 上面嘅block (transection) 或者製造虛假交易(偽bitcoin or double spending etc.)，如果Bitcoin 被hack 會令全部人唔信任依個貨幣。
Hack wallet 只係等於打劫銀行，並唔代表Bitcoin 上嘅loopholes...

新推出bitcoin 2.0咪得

之前1.0含bug，全部作廢

bitcoin目的係decentralize
你走去用銀行

遲早問題

bitcoin本身已是虛擬，不存在虛假交易，有的話，全部都係bug

你放美金入銀行, 而果間銀行某分店因為有保室漏洞而比人打劫,

你會唔會話美金終於被HACK?

自從金本位後，現今貨幣都唔係實體。美國可以除便印美金去還dept。反而bitcoin 係一個固定數量嘅貨幣，唔會單純因印鈔票而貶值

IT巨人

IT=發達
Hack一hack搵唔少

最正係hack bitcoin冇任何國家政府會理

邊個話IT搵唔到食

IT = 高薪hacker

會唔會個個礦場被人hack ?

冒險樂園玩法

一向唔信IT嘢

IP都唔洗check

但你用iPad

冇辦法，要上Lihkg

用埋啲唔出名嘅online bitcoin wallet,預左好大機會係fraud

又話想買？

淘寶代down av都係it嘢

會唔會好似BT咁，有偽seed?

無監管無保障真係好
一句俾人hack就可以關門潛走嘆世界

腦海可以將101010....成像，跟住J

賊：捉賊啊～

你咪用 bitcoin 買野囉, 今日對 $11k 美金聽日對 $13k, 你今日比 bitcoin 定聽日?
貨幣係用黎交易. 浮動到咁重只會不停減小. 用 Bitcoin 出糧呀? 今個月出 0.05 bitcoin 下個月 0.05 = 加人工?
係商品多過一切, 重要係非世界性. 你去敘利亞用 Bitcoin 買野囉
金屬無可代替 (唔係紙金), 成個 Bitcoin back by 成班相信 Bitcoin 既人.
家下係雞棚第二期, 好多專家教人買 Bitcoin 甚至有期貨, 所以推到個波勁大. 真正識玩既係自己出 Coin, 襯 D 人未醒就快手推多 D 麥樂雞, 麥樂鴨, 麥當雞, 當當鴨 Cap 水.

Hero

大驚小怪

係個挖礦平台比人hack, 唔係bitcon比人hack

molamola

NSA 啲 algorithms 有 backdoor 講咗好耐

甘客是否錢同bitcoin都冇曬